戴耀廷： 會向港大校監林鄭月娥提出上訴

因保密原則，我不能公開大學的文件，但與律師團隊商量後，我向大學提交的文件是可以公開的。公眾可從我提交的文件中，大概掌握爭議的地方是甚麼：

戴耀廷向香港大學教務委員會提交的陳詞:

相關附件:

戴耀廷向香港大學校務委員會提交的陳詞:

我決定向香港大學校監，即特首林鄭月娥，就校委會辭退我的決定提出上訴。
雖然我知道這上訴不可能成功，但我不會讓林鄭月娥在傷害香港學術自由的事上，可以置身事外。大學以外勢力推翻大學的決定，是昭然若揭。
之後是否會提出司法覆核，仍有待與律師團隊商量。

雖然離開了港大的崗位，但法治的研究及教學工作，我是不會停下來的。
我計劃用一至兩年時間完成一本有關法治的普及讀物。
我亦會在香港社區推動法治教育。
當然，我會為香港法治的重生而繼續抗爭。
我希望也能支援其他為香港法治重生而戰的人。
要開展這些工作，我需要您的支持。
只要能堅持下去，我們必會見到香港法治重生的一天。
很希望您能成為我的 patron，請點擊以下連結：

就讓我們一起為香港法治的重生努力。

英國人話唔關林鄭事

一定支持 ！